有無巴打去過安妮髮型屋剪頭髮？

件事都過左大半年
啲裝修係咪搞得靚左

係咪有隻大熊會同你剪頭髮?